文學院毒男於除夕夜將會暫停出post，慶祝佳節

多謝大家今年既關照
還望來年繼續支持！

閱

哦

咁你出呢個係咩黎？

文毒被毒步抄POST, 感到慶幸嗎?

本是同根生

即係今晚有著落啦

都係米8型男

冇試過比毒步抄post是否人生遺憾

屌你老母

睇緊倒數咋

喺屋企

10點半你倒數成個鐘？

睇緊日本

marina bay

又話暫停出post?

咪暫停咗 呢個最後一個